連登係咪同現實相反？

睇下日本妹killer就知

係 所以我現實好正常